召集咁多位北區想踢波而又無波踢既足球新手

小弟搞左個北區群
主要踢 粉嶺 上水 大埔
每個月都有8場波左右
草地場同石地場都有
方便成日搵唔到腳踢波既巴打

希望各位高手 高抬貴手
個tg gp如下